記者朋友幫手叫盧生交代中信事件！

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

推

pish

仲有速龍小隊冇警員編號，有警員拒絕出示委任證

推 和平示威區都搞 救護站都搞

借位，Thanks

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

Pish

仲有點解可以no show同拒絕出示警員委任狀

大力推

推。 要求撤銷控罪